睇完港台中國式，是咁的，發現外國人真係為錢而賣國

最近多左時間，上YouTube睇港台，有個節目叫中國式，是咁的做得好好，除左女主持陳月慧唔錯之外，睇左幾集，真係覺得外國人好天真，為左錢，完全係可以出賣自己國家所有野，由其德國，真係就快連屎眼都開出黎俾大陸豬玩，真係好悲哀